今時今日既香港同鋼之鍊金術師個故事有D相似

愛德華·愛力克 = 抗爭義士
阿爾馮斯·愛力克 = 被補義士
亡故的母親 = 回歸前既香港
斯卡 = 天琦
人造人 = 警方
金格·布拉德雷 = 林鄭
燒瓶裏的小人 = 中共

個故事發展成點, 大家拭目以待

冰之鍊金術師=徐步高

咁邊個係賀恩漢

香港好需要一個萊馬斯丹⋯⋯

英國？
因為佢離開，先令香港咁
但佢有能力比美好既野香港

搵大總統黎同林奠做比較侮辱左佢

真